突發 黃洋達夫婦聲淚俱下訴說毓民恩情

好感人，睇完眼濕濕

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

9527同新痕結衣幾時結婚

頭2張都係改圖~

我都想喊

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

毓民對佢地噤好，到頭來都只係一個幫過佢地嘅契弟

邊個搞鳩我師父，我同佢死撚過呀
毓民趕左陳雲走，轉個頭就叫佢去熱時做節目

就係叫陳雲去熱時做節目先可以日日夜夜同佢死撚過

仲圖片？

咩年代？

好心就開住obs youtube,facebook 開 live 錄低啦

柒頭皮

我做鳩柒撚霉體都係錄片做佢，柒頭皮

黃洋達未做議員先做政棍

唔夠人講咪潛水。 扮無野囉

四眼仲做唔做佢個垃圾節目

歸左邊啦，熱血公民副主席喎。
尋晚毓民踩場講左，只係whatsapp 左毓民。夜晚同黃洋達，鄭松泰班人食飯嘻嘻哈哈埋熱血堆

條友坐監自己攞黎，上庭遲到又玩手機，法官都扣你印象分。坐3個月檢討下自己做人處世有無問題，退出熱狗保平安。

沒有黃毓民我們什麼都不是
飲勝

祝副主席入冊愉快，飲勝

台長仲要幫佢頂左唔知幾耐節目 仲要比翻台費佢

教主

養狼狗呀

比人吸乾左棄老

我信有報應

抵死 為咗呢班倒米契弟屌走西瓜琦 丟失埋自己議席

黃毓民今次選唔到係好事，佢而家66歲就算選贏左到任期完成70歲。實比人話議會廢老，做左議員咁耐、惡法一條條咁通過，除左拉布鬧下狗官、一事無成，只係政棍一條。
況且當時競選期間，都無咩點落九西反而去曬四區幫熱青城助選，只係佢自視過高諗住贏姐。而家熱青城群盲毛不念舊情反咬佢，仲要比條傻佬話四面間諜、反骨徒弟不聞不問。而家分返派系，各不相干係件好事。
此外，梁天琦當時話過幫淫蟲四眼站台助選，點知離咁遠影張相就算、黃毓民扯火好平常。

泰博

唔係梁天琦冇覆黃毓民幫唔幫，走左去幫游，先比佢屌冇政治倫理反骨仔咩？
後尾梁為左和解先離遠影張相

Sorry,搞錯左梁天琦原來無回覆

正確應該係咁

梁天琦受到青政邀請去幫 所以去同毓民講一聲

咁毓民就話 咁你去港島幫四眼站台啦 反正個邊無青政

如果你唔去幫四眼 而你又去其他四區搞我 就係你無義氣

四眼拖左成個月都唔覆 毓民開咪屌柒佢

天琦先死死氣去影張相

但影相之前 其實天琦係同四眼食下午茶

而當時亦有指係RAY WONG唔俾天琦幫四眼

其實幫左又點，咪又係比班院友話企兩邊，你唔100%幫佢地就比佢地清算嫁啦

四眼真係好柒，講野又唔得，又冇論述，打又唔夠人打，點解佢可以做到副主席？

笑死

呢班人 政治路 應該玩完

黃毓民 70 唔玩都算
其餘果堆

佢地而家都唔係搞政治
係搞教會，keep住班肯奉獻既教徒就夠

你睇下孔教授 盧斯達 神駒 martin tse 個堆，何止幫咁簡單，咪又係畀人清算圍插

講真，如果政治犯系列可以長做又唔錯

清算? 陳雲呢條廢佬除左係FACEBOOK打飛機仲可以點清算

堂主 直程上埋台講野最後都係雞係公廁

其實葉仔先係熱血嘅大佬
反神驅又係佢屌神驅在先
而家葉仔屌鳩教主，成班熱狗就同教主反面

先唔理神駒份人點,去到選舉後期本民青同熱普城反面,神駒都係企熱普城個邊

結果都係比人清算痴撚線

不過呢班人除左係FB用keyboard清算人仲有乜實際效果

仲有盤菜又係葉仔屌先………

女僕CAFE都好似係！